返埋今日就可以連放4日假啦

好耐無連放啦

返今日放24 ?

假期 要自己安排出來的

嘩屌 你公司又批先好耶

肩肩

不是 請了24號

約我未

得你✈️

又啱wo

講到個撚個都係放紅日咁

唔批放sl

冬至快樂你知道嗎冬至要吃湯圓

24 25要返 放得兩日

入咗廠我都唔想嫁

當然 我咁叻

咁我係吖嘛

咁勇 係人都知你射波啵

屌你老木

射波啦

清 估唔到你咁型

跟過你搵食係唔同d

算你無唔記得我